有冇人同我一樣唔中意俾女追

有啲嘢要自己去追求先有價值

樓豬係未冇試過畀女追

試過幾次咁啦，有個仲好撚正下

梗係啦 你gay㗎嘛

nonono

未停過比仔追

gay佬磁石

樓主中意俾仔追

有冇人同我一樣唔鍾意俾醜女追

笑4